古埃及有帝王谷；美國有總統山；中國點解無主席？

古埃及 人類史最強古代帝國
美國 人類史最強民主國
中國 人類史古往今來最強國

一，秦始王 嬴大
統一天下
二，成吉思汗 鐵大
為將來尸中國橫跨歐亞非 史上最大國打下基礎
三，毛澤東 毛大
完成人類史最大社會改革 寫下毛語錄影響後世
四，習近平，習大
完成人類史最大工業革命 中華民族偉大復興 促成人類命運共同體

15世紀之前，中華文化的確係世界上最優秀文化，此後漸漸沒落

因為中國偉人會留條全屍比後人儋仰遺容

毛臘肉

不敢苟同 點解你咁講？

有個主席玻璃箱

清遠也有古龍峽巨猩

毛臘有
習臘遲下有
鐵臘係沙漠薄葬 遲下有機會搵到
嬴臘係秦陵 遲下再開掘多數搵到
一套四件 有機會齊曬

秦皇島

參考圖片

中華依個concept 都係十九世紀至出現

有條冰鮮鹹魚。

有條標本喺北京囉

崖山之後無中國

有條臘腸畀你地去奶

中國好早就將仁義禮智成為向國民教化嘅傳統，相當於西方嘅聖經、可蘭經，但儒學並無有一上帝為唯一尊之意，呢個巧妙嘅安排免除咗好似西方成個古代時期宗教衝突後患。

另外古代西方神權過度擴張，大概咁講，啟蒙之前嘅西方人日日都掛住去教堂拜神，不事生產同思考。火藥成疑但造紙法同「考試」呢個制度係由中國傳入西方就幾乎肯定嘅

15世紀以前嘅醫學比較，中醫治愈率比西方當時嘅放血高好多

政治層面明帝辦公能力已經有效分散至內閣同各翰林大學士身上，即使明帝唔點做野下面班人都會有效治理國家，有君主立憲嘅雛形，只係明帝仍然有實權所以只要明帝自己做錯決定一樣令國家有問題

成吉思汗係蒙古人
唔係中國人

滿清攻陷明國使中華文化大為倒退，為禍至今

你想換一個主席炸一次山?

希臘 羅馬都屌打啦

唔知佢哋諗緊咩

思想 科學以外
15世紀前中國的確又真係世界上最好住既地方 特別羅馬沒落後
有文化優越感 真正禮儀之邦
當時東方人認識既世界圍住中國轉
文化經濟知識富裕程度周邊國家望塵莫及
西方大部分時間都係打黎打去 戰爭 犯罪 貧窮 疾病 所以人均壽命低 存活率低
工藝上 特別民生相關野 西方要文藝復興一段時間後先超過返東方
不過都係依浸古中國優越感 二百年黎一直拖累返自己

黃皮膚就係中國人

屌直接山寨高仿啦

湖南有